{中餐廳 3｝黃曉明係綜興節目柒出國際

去美食之都意大利開餐廳，差不多全個餐牌都係錯

親身檢查完都係錯

汽水 4.00 / Ting ( 1丁 ？）
Peking Plum Syrup = 酸梅湯 定酸梅糖膠 ？
都唔知係咪劇組好撚憎佢，由得佢呢段野照出街

原文來自：